loser 係咪會透過DNA遺傳？

成日做事都係功敗垂成，無論點樣努力，都無法發圍，原本可以升職，點知公司執笠，原本好多次有機會名成利就，又偏偏出啲陰差陽錯變咗畀人恥笑。原本有豐裕積蓄，都因為連串突發不幸而冇晒

我老豆、我阿爺、阿爺個老豆同阿爺都係咁，好驚遺傳咗loser機因，連累將來子孫

唔會
真係loser 應該追唔到女
無得遺傳

Meme

其實係會遺傳，因為你個樣個外型都可能影響到所有事既發展

近朱者赤近墨者黑，如果你有仔女唔好近佢咁多，千其唔好自己教，越早送佢去寄宿學校越好！

又有道理

女Loser就同樓主爸爸結左婚

社會問題

你講果d似命水問題
遺傳就應該係性格果種

有三個姊妹死後，到了天堂。 天使對她們說：「在天堂有個規矩，就是絕對不能採到鴨子。 如果踩到就會得跟醜男在一起， 但如果一個禮拜沒踩到就能跟帥哥在一起。」

然後，姊妹們看見地上全部都是鴨子，她們都小心翼翼的走著。

第二天，大姊踩到了鴨子，「呱」的一聲，天使帶來了一個非常醜的男人， 用手鍊和她靠在一起，二姊和三姊都非常害怕，於是每天都更小心的走。

沒想到第四天，二姊踩到了鴨子，又「呱」的一聲，天使帶來了一個非常非常醜的男人， 用鎖鍊和她靠在一起，從此三姊更加害怕。

過了一個禮拜，三姊始終沒踩到鴨子，天使於是帶著帥氣的男子， 用手鍊和她靠在一起。 三姊害羞的說著：「你為什麼會來到這裡？」 男人回答：「我不知道，但是我踩到了鴨子。」

自己廢又賴老豆老母